有冇邊套戲講穿越時空/過去未來解釋得好好又冇乜Bug?

不能說的秘密算唔算？

一定係依套
好少戲三集都咁好

Outlander

game得唔得?
quantum break真係寫得ok

尋秦記 一流👍🏻

後生老母勁正

反例就有
about time同butterfly effect

格世追胸

小學雞三寶：

about time, butterfly effect,click

逆時空狙擊

抄frequency

triangle算唔算

predestination?

singal韓劇

呢排Netflix有套「闇」。

12 monkey

Dark

好悶

Source code

frequency

支持呢套

九回時間旅行

同意 好神